［歐聯16強］入黎留底你心水嘅對賽組合

我先

曼聯vs西維爾
巴黎vs波圖
羅馬vs皇馬
巴塞vs車仔
利vs拜仁
曼城vs巴素利
比錫達斯vs祖記
熱刺vs薩克達

下星期一抽籤！

有北京電視台機睇

psg一定對軌

十六強鈀對軌 定律黎

蝗一定保送比錫達斯

首名：利 曼城 羅馬 熱 曼聯 巴黎 羅馬 巴塞
次名：西維爾，波圖，皇馬，拜仁，車，祖
歐覇：拿坡里 萊比錫 多蒙特 些路迪 馬體 士砵亭
出局：摩納哥